如果中1億4千萬，我捐1億比手足買裝備

坦克車都買到幾部

如果1億4千萬可以光復到香港 我願意全數捐出

圖都無張
未中就集氣 中左就獨食

買軍火，請顧傭兵

搞掂幾個頭目就ok啦

租用三萬個美軍....

請雇兵實際d
有裝d人都唔敢帶出街
就算敢帶出街 都唔敢衝
始終對方有「鐵」起手
一般裝備無用
要買就真係要買避彈衣
做到接近同等武力先有用

一億就咪揀買裝備啦on9

買個島再搵人起建設好過啦

我買一粒原子蛋蛋

你中左捐1000已經偷笑 1億 笑大人個口咩

一億起到啲咩

1億其實都做唔到咩野，一個地鋪都幾千萬

可以比民陣租勁d 既音響

中左買架水炮車玩下

拎幾千萬支持區選，派福袋俾呀婆，之後再掉幾千萬玩立法會，招數依舊

再拎幾千萬司法覆核

開間黃企請曬被捕手足

玩下禁制令，禁黑警蒙面，停止黑警招募，禁止黑警進入私人地方，禁止市民同黑警接觸，禁止黑警用大陸煙彈

睇美帝的時事新聞節目講，AK黑市價$150美金，唔知真定假

真駁唔到

要預一個double訓練,炮彈,燃料同維修保養

咁平

買個島算啦

買軍火